當初看字母哥 字母哥字母多

Mvp也奪兩顆

無人知咩歌？

字母歌 .

許志安

秒

多謝你善心回覆

杜奧巴

條廢閪沒冠軍喎

邊句

準備去湖組團

前程錦繡？

郭富城嘅弱？